有無一個最新既行動時間表？定來緊都係休息日

而家蘋果推果個時間表好有問題，全部都係夜晚搞
想前線手足俾人拉晒先開心？？

推推推推

我都搵唔到

借位推推

各位請支持和關注
銀髮族

銀髮族警總靜坐48小時

痴撚線 好多手足被人捉晒
搞到我地無晒行動post